Portable Monitor 求推介

因為屋企張枱太細，但又想買一個15.6 / 17 / 17.3 吋portable monitor作為第二個顯示屏用，有冇巴打有推介?

push

model?

用緊Intehill 15.6" 4K Touch Screen 駁laptop
一條線攪掂，夠方便

張枱細 應該揾支mon臂夾係枱邊 咪仲慳位

Agger, 個mon冇咗個座，張枱多返好多位

咩喺mon臂夾?點嘅樣

畫質清唔清？

點睇G story

4k清但個 HDR廢，後面仲有vesa7.5 cm 同10cm 掛孔
要買touch 版,駁電話 電腦方便好多

平價portable mon 係極低色域睇壞眼